【王者君臨】 看似會援交的動畫角色排行2016

【王者君臨】「看似會援交的動畫角色排行2016」 Top1連續五年稱霸，王者地位無人可撼動！！！

之前8月時在日本2ch上慣例的看似會援交的動畫角色排行公開，由東山奈央配音的新子憧已經連續五年在這個排行榜上稱霸
而且在前十的角色中也有不少是東山奈央配音的，以至於這個排行榜現在第一已經固定化，在平安夜的時候視頻版也已經出爐，除了前十外還可以看到更多角色在榜單上的排行

第 10 位：西川葉子 CV：和久井優

第 9 位：川神舞 CV：上坂堇

第 8 位：青羽心夏 CV：小倉唯

第 6 位：九條可憐 CV：東山奈央

第 6 位：由比濱結衣 CV：東山奈央

第 5 位：一色彩羽 CV：佐倉綾音

第 4 位： 鈴乃木凜 CV：東山奈央

f5